We connect: 內地網民 勁撐「加泰集會」！！

連登仔: 邊個割邊個就係鬼

10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上八時正 四路開🌼 和你返工

支那仔引火自焚

大陸果時重撐過trump做總統添
牆內小粉紅自以爲睇國際關係睇得好通透

召喚加泰大愛撚

Source:

We connect!
自已入去睇！

咁我哋去輸出革命囉
反正支那未河蟹

大陸人鐘意飲水添
冷處理加泰得唔得呀
叻唔切

內地網民：666

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

終於成功向內地輸出革命

見到連登炒車真係好好笑

你地係咪唔記得左嗰陣trump當選班支那人放晒煙心咁，依家...

你地係咪唔記得左嗰陣trump當選班支那人放晒煙花咁，依家...

但係有人話講埋西藏新疆我係十分同意，可以拉埋支那一齊打

推

We connect

我唔撚信大陸可以公開討論獨立

多謝左膠

主辦人死唔撚改主題呢屌

共狗劉頴匡

香港崩潰對大陸冇影響

我好支持中國網民.....言論自由

最好所有中國人都在網上表達意見唔夠就直接到天安門集會表達都ok

私怨撚唔好承機騎劫

內你老母地你老母

大陸人支持，可以話佢地搞福獨，疆獨啦

//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

不嬲敵人都係支共唔係藍屍
所以如果用敵擁我反時候
要小心
先介定邊個係敵人

利伸：我支持本土民主運動優先，支持加泰集會個啲麻煩咪屌泛民大中華膠，要大愛就包容埋中國民主

加泰獨你老母立，垃圾共產政權

是但啦
已經唔重要
佢改主題咪又更多人講
重要嘅係唔好再爭執
快啲聚焦返反中共度

支那仔撐獨立思想。反了反了

連登仔思想得敵擁我反呢樣野
無諗過人地可以借呢樣野帶風向

咩事

敵人支持

聽黃gphone同偽獨派講今日去加泰集會，記得帶五星紅旗🇨🇳

有加泰獨立運動組織(Young Republician Left of Catalonia)早前在twitter發文祝賀中共竊国70週年。

中文翻譯：在70年前，中国在毛澤東的帶領下克服了阻力， 成立了一個獨立、社會主義的中華人民共和国。

敵人支持的

多謝班五毛搞手

所以要學識換位思考
我都出個成篇文去講

其實今晚係藍屍集會。

起來 不願做奴隸的人們 把手足的血肉 當成我們新的光環

好撚煩呀熱狗
黎黎去去都係嗰堆人喺度開post推post

果批人係好少一部分你都要拎出嚟講
我唔知你係無知定帶風向
再過幾個鐘集會都開始啦
冷處理得唔得

利申 唔會去今晚加泰集會

一有反對聲音就熱狗
我最撚僧熱狗

敵人支持我反對
敵人反對我支持
講完

屈人五毛 鬼 熱狗

Trump?

改主題又唔會少咗忽肉
而且仲增加返一班原本打算唔支持出席加泰嘅人出席，有咩問題

某程度真係冇 睇翻GDP 香港佔中國overall < 3%

當然洗黑錢個d另計

任何改變都係更加多人去講
唔難明

冷處理概念

好有問題 改名姐係向連登仔 假想五毛熱狗鬼屈服 好冇面

唔好咁無知啦
知唔知最少有70%外資係經香港投資中國

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊。

sor 㩒錯負皮你 想㩒正評嘅

push

Agger

大陸仔都識笑鳩你
敵人支持

理得班支那狗點諗

人地應承左加泰
改名叫人地點落台

拉

D左膠係鍾意唔撚認錯唔撚聽人講架啦

林奠唔撤回，冷處理民情咪搞撚到今時今日咁大鑊囉
冷處理唔係萬能插

唉好心咪鬼去加泰集會啦
依家連大陸人都支持

敵人咁開心叫你做仲繼續去馬
美國盟友係咁叫你唔好去

連登仔繼續堅持己見,獨立思考能力令人佩服
攞幾百萬人成果去賭仲唔想人割

好老實講
唔係萬能解
但係最佳解

意義不明 推行動po好過

人地話你自私撚呀

連鎖效應
如果唔係點解中國死都要攬住香港

起底>不推文回> BLOCK

BYE

劉頴匡,多謝你一路以來搞咗幾場好成功嘅遊行集會

但今日我淨係想屌你老母

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

唔需要理
自己出自真心支持 唔需要理任何人

樓主最近5個po以上都反加泰集會
拉走就夠

佳就唔會兩極分化啦
林奠啲軍司有冇你份？

無眼睇

兩極分化？
我講緊今次加泰集會喎

你咁睇唔明

Cc台

使乜理班愚民諗乜嘢啫

改為新疆集會仲好啦

戇鳩鳩唔通西班牙派兵打我哋

習大大要生氣囉～
成班蝗民支持搞獨立

On9到
支那人可以公開討論呢d topic

大家都是文明人 不要说脏话喔

起完。

加泰人話香港差佬好克制架
蒙面暴徒先打

啱呀 仲要有不反對通知書

小粉紅笑下就算啦

佢地可以公開討論證明就係敵擁
去啦左膠們

樓主早幾個月仲叫人舉 美國旗 tim
當時仲俾人圍插

明明拉埋新疆西藏中共就唔撚報得

死都唔肯

平時一早就封哂啦 比你講姐係...

兒登偽獨出來駁下

敵擁？ 係咪應該棄？

反正我點都唔會去

同一類型po開太多未免有帶風向感覺
咁多正評都叫圍插

張圖班on9仔用Spanish
屌 係支持人充用Catalan 啦
就好似外國人用殘體字撐香港一撚樣

反得好 點解唔反?

係
既然你都話集中係警暴人權
咁講西藏新疆根本冇問題
死都唔撚肯改仲要冇合理理由，淨係講有獨立思想既加泰
你叫我點撐?

好多人都係跟風 無獨立思考

Connect埋華春瑩同大陸仔
攪手仲覺得無問題
下次直接攪撐警集會connect藍絲啦

因為有班人實在太戇鳩
我真係睇唔順眼囉

鬼國咁大，的確有少部分值得香港借鏡既位
但絕對唔包括小粉紅啦

最重要係中共政府支持 唔係點可能留到言？

起完底你個紀錄仲花
幫手認證？

擦邊球

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

基本上到呢刻兩邊立場都出晒
要去就去硬 唔去嘅都唔會突然轉駄
專心行動po仲好

（轉）

由得佢地打飛機啦
成班傻仔

想比蝗笑既咪去個集會囉

呢D真係中國柒既野，以為佢會支持恐佈主義同獨裁政權，但佢一旦支持自由主義者，自由主義者成事後一定會反咬中國

成班傻鳩仲話加泰集會一定要去，唔去就是五毛

屌佢老味

今晚一眼就可以數到有幾多「弱智」手足會出現集會

順便點下人頭

唔會去

美國大選 支那人支持trump
連登仔：反trump了

啲人為connect而connect
唔記得左五大訴求先係主線目標

反對加泰集會嘅人多過支持嘅
反對同支持係度不斷開post 互屌，夠證明兩極化未

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

支那人支持 我地重支持？on9呀

same

下一步connect孟晚舟同朱經緯

鬼到呢

其實都係一個集會only講到成也敗也咁
不過我都覺得聲援舉旗未算，人哋都係舉旗咋嘛

敵人支持，即係代表我們做錯了一啲事

仲去集會？傻的嗎？

一句 香港對大陸冇乜利益

真係廢撚事答佢

你叫大陸啲廠 唔好收美金 同 收錢公司轉返大陸先啦

加泰呢單野，擺到明係比人利用架啦。

不過，咁又點?

我地又何嘗唔係利用緊美國?

問題喺，當我地受警暴時，向外國求助。各國表示支持。

而當加泰學香港行動時受到警暴，我地就因為對方搞獨立、同中共有錢銀關係就唔去聲援?

咁大家仲搞乜野國際戰線丫?

仲好同全世界講我地為自由為公義?

#氣節
#公義

佢地只係中意飲 營養快線

要去可以 請帶支那旗

Sor 我撳錯左個負皮....呢個係應該正評先啱

著毛主席裝

大陸反對港獨
你地又反對港獨
咁你地係咪同大陸同一陣線?
有時啲野唔好睇到非啱即錯。
仲要話人傻, 請用心思考下gphone點講啦。

抱著敵人的老婆 射精 射精 射精精精

可唔可以搵人證明比我知去集會果d人唔係腦裝屎

大陸仔邊識咁多嘢吖，

總之獨立加泰就一定撐

如果係咁，佢地下次支持五大訴求你係咪就返得屋企

依班連登仔寧願支持小粉紅都要割手足......收皮啦樓主
屌你老母解釋到咁都唔收貨???
癡撚線咁講港獨更加減分添啦,係咪要將港獨班人凌遲處死?
火魔法唔割,殺警唔割,燒鋪唔割,依家撐加泰反警暴你係度割?
仲要點解釋都唔收貨?d comment次次都一式一樣,成個大陸水軍咁
已經幾撚百個post講,仲繼續出,我地係咪贏左?唔駛做其他野?
等睇聽日西方美國全部強烈譴責,同香港割席,撤回民主法案,如果唔係就收皮啦死分化狗01垃圾網軍五毛

敵人支持嘅

所以個搞手好撚鬼

呢個都可以
拎住支那旗支持埋新疆西藏人爭取自由

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

加泰隆尼亞集會一早講咗係親共啦!
要參加，參加我呢個

我一早已經割咗

淨返97%有好多都靠香港道門

割撚完有咩用. 佢地唔撚聽死都要去搞到一撚齊死就好笑

其實佢地係支持大陸以外所有國家既分裂獨立運動,
加泰, 蘇格蘭, 加州佢地都好支持,
因為佢地個思維人地分裂左國力就會變小, 國力變小中國就可以稱霸世界

所以我真係希望有popo混入搞事，掟汽油彈燒死班畜牲

on9 你理鳩班蝗講咩

連開十尻幾個呢D垃圾post

blocked

如果聽日無死到,國會無撤回人權法案,你係咪去死?
你瘋狂割手足到底有咩居心?

聽日去完做到d咩？咁撚多手捉死左比人捉撚左唔埋去埋人地？

何必take risk 冇事本身係應該架，係班加泰撚多撚事

利申：已割 見一個加泰撚鶳一個 呢班冇腦畜牲唔會係手足

點都好，唔割 唔分化

咁係因為兩方罵戰做成
未係因為冷處理做成

我屌你真係唔識㗎喎

If you have political wisdom, you will not take the bait and go to the event given the fact and risks below !!

There are lots of things you can do, but not everything is beneficial.
Fact 1) popo rarely issue "no rejection" - why on Catalan event but not others?
Fact 2) 5-cent support - you support what enemy support. Why do they support this?
Fact 3) USA Solomon say no - you can smear him, you can label him, but I simply focus on his contents and reasoning. If there is
Fact 4) No such urgency. How does it hurt you to wait until a) USA Senator HR3289 passes or b) majority of the group are in consensus.
Fact 5) sb want to read "declaration of temporary government " during the rally event for Catalan: That's not what the mission of the movement. Getting 5 demands are the next target for HK people !!
Fact 6) The slogan "we connect" does not mean that you need to connect in a certain way at a certain time. Why not later?

Everything has political risk:
Risk 1) CCP can spin the story.
Risk 2) US Senators does not like anything related to independence. Autonomy is ok. Getting UC ( unanimous consent) from all 100 senators are challenging. We need to minimize all risks....
Risk 3) Wrong timing. HR3289 Act is getting close. Why so urgent on Catalans?

What are the benefits for such actions? Can the benefits be big enough to justify all the risk?

You are making dangerous and irrational decisions if you ignore the fact and risks, do not make sure all benefits CAN justify the risk. It takes courage to acknowledge the facts and risks before making decisions, which will affect 7 milllion HK people!!

Don't do something simply due to your impulse, passion, or emotions.
Be WATER and be RATIONAL !!

劉穎匡個名會唔會名留清史就睇呢鋪

中国支持 美國反對 一定要去

唔知今晚有幾多人呢 約定大家

大陸人支持嘅集會如果仲有連登仔去嘅話不如轉去香討算啦...

我要攬炒

侵侵當選果陣班支那人好撚開心架
重開心過而家

加泰根本支持唔落

Yes, in general !!
Assume for the worst.
Ask: What do we lose if we wait for better timing?

多謝支持大愛人間

講咗好多次 敵人全力支持
點解香港人重咁On9

大伏呀
咪撚去

If you have political wisdom, you will not take the bait and go today given the fact and risk below !!

There are lots of things you can do, but not everything is beneficial.
Fact 1) popo rarely issue "no rejection" - why on Catalan event but not others?
Fact 2) 5-cent support - you support what enemy support. Why do they support this?
Fact 3) USA Solomon say no - you can smear him, you can label him, but I simply focus on his contents and reasoning. If there is
Fact 4) No such urgency. How does it hurt you to wait until a) USA Senator HR3289 passes or b) majority of the group are in consensus.
Fact 5) sb want to read "declaration of temporary government " during the rally event for Catalan: That's not what the mission of the movement. Getting 5 demands are the next target for HK people !!
Fact 6) The slogan "we connect" does not mean that you need to connect in a certain way at a certain time. Why not later?

Everything has political risk:
Risk 1) CCP can spin the story.
Risk 2) US Senators does not like anything related to independence. Autonomy is ok. Getting UC ( unanimous consent) from all 100 senators are challenging. We need to minimize all risks....
Risk 3) Wrong timing. HR3289 Act is getting close. Why so urgent on Catalans?

What are the benefits for such actions? Can the benefits be big enough to justify all the risk?

You are making dangerous and irrational decisions if you ignore the fact and risks, do not make sure all benefits CAN justify the risk. It takes courage to acknowledge the facts and risks before making decisions, which will affect 7 milllion HK people!!

Don't do something simply due to your impulse, passion, or emotions.
Be WATER and be RATIONAL !!

我都好撚想知可唔可以搵人出來解釋下佢地個腦用咩做

屌啲大陸狗玩嘢 見中國亂 想其他國家都亂
根本唔可以混為一提

呢個真 浪費資源搞 仲要有爭議性既野
明眼人一睇都知咩事

支那人死到臨頭仲得閒理人

終於成功向內地輸出革命
is not part of 5 demands GOALS!

nothing to celebrate about that!

"We connect" ---- So what? Is it related to your goals of 5 demands?

If you are true protestors , focus on how to make other events more successful and how to explain and educate HK people ( light yellow, light blue) on the movements.., help Media Team out... etc.

Those are sample tasks that can help reaching the goals for 5 demands!

Do things in ORDER!

推

求其cap幾張評論就可以帶曬風向

自己唔去分析，淨係識睇人面色

香港假如有一日獨立左都唔會有人俾面

SO WHAT?

知唔知咩叫 請君入甕 呀？

對大陸豬價一定無影響.

算啦，啲生仔冇屎忽嘅粉蛆都係想用啲傻招引西方媒體墮入「雙重標準」呢個陷阱啫，加泰獨立、加泰被鎮壓、加泰以下尅上取西班牙而代之都唔係粉蛆真正關心嘅事

唔好一碌鳩打沈一船人得唔得
一係你一見到撐加泰集會post就不推文貼呢個post條link落去

敵擁了

要緊記敵人的朋友係敵人,敵人的敵人係朋友
世上無無緣無故的朋友,無緣無故的敵人

"香港假如有一日獨立左都唔會有人俾面" That is speculations and NOT the goals the HK movement !

GOALS - 5 DEMANDS !!!

Any words, actions, thoughts or events diverted away from this common goals :
1) are intentional or non-intentional distractions
2) may have hidden agenda
3) may be hijacked by enemy

Are you the REAL protestors?

又係依d論調
咁佢地下次支持你咁點算

大家預備定文宣補鑊

大陸人呼吸 我地以後唔好呼吸

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

點同
成班懵撚以為侵係生意佬一定黐埋啲支那熱錢度
點知人哋要MAGA

勁撐？ 叫大陸班三毛同粉紅出嚟攪個二丶三十萬人「加泰」集會睇吓！

Emotions has already ruled the mind.
So dangerous on different stages of mass movement !
Assume they are not BlueC or sent from CCP.
They forgot original goals.
They have a hard time to do rational risk/benefit analysis.
They may not like to follow majority..
Pride kicks in!

支那人估唔到侵真係MAGA唔要支那熱錢呀嘛

Popo is so nice to grant approval !!!
When something is too good to be true, BE CAUTIOUS !!!!
There is no free lunch!!

tui

Why do you repeating eating the same dinner or breath the same oxygen?

大陸人呼吸 carbon monoxide (CO),
我地以後唔好呼吸 carbon monoxide (CO)
大陸人呼吸 oxygen,
我地以後 呼吸 oxgyen.

you have problems on your LOGIC !!!
A does X , so B does not do X.
It depends on the content of the action X. Is it oxygen or poisonous carbon monoxide??

so creative
very thoughtful!
Keep it up !!!
How can thousands of people see those flags?
Drones? Ballon? Fire color gas to the air?

林鄭係鬼冷處理 派咁多軍警、黑社會嚟鎮壓 搞到越嚟越多警暴 越嚟越多人憎政府
佢識得冷處理場運動分分鐘已經玩完
當年689就冷處理由得你佔路喇

毛臘肉同班農民講"敵擁我反"，係教佢哋唔用腦
學把打話齋"換位思考"，企喺敵人立場諗吓嗰句話係咪對佢有著數
呢招對講嘢唔用腦嘅低能仔小粉紅未必咁有效，但係對凡事諗過度過先可以講出嚟嘅政治組織就非常有用

是旦啦. 你有你集會自由
我就不了

林鄭一開始係冷處理
係有衝擊之後‘. 佢避無可避先放權 popo

609, 616和理非行動之前係冷處理
勇武抗爭開始先強烈打壓
有時間性

諗唔到大陸網民都支持仲要無比人刪留言。新疆幾時又獨立活動，香港人100%支持

輸出毛主席到加秦？
你地下共產黨？

我要聲援加泰隆尼亞。
［國際人權公約］第1條第一句就係： 所有人民都有自決權。他們憑這權利自由決定他們的政治地位，…

是但啦..尊重集會自由..
但今晚唔會去....898

唔好再割加泰集會既人

利申：支持加泰集會 香港獨立！

加港聯盟

Agree

〔敵人反對我支持〕外交部：中方支持西班牙政府维护国家统一的努力

樓主在嗎

其實搞手係咪真係唔可以靈活D？
咁大爭議

當初全中國人支持特朗普上台添，而定佢對中國幾狼？

內地人做乜都無經思考，你理得佢地撐定反。獨立思考，做自己啦。

其實呢個係 敵擁我反隨時畀人攞嚟帶風向

一群只可在網上打飛機的畜牲, 支持香港支持加泰羅尼亞獨立.

無野好講, 唯有睇下外界反應再諗對策

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

人地唔肯改名啊
琴朝被人罵到飛起仲話得到熱烈支持喎
做左又無着數，分分鐘被歐美當輸出革命就好笑啦
真攬炒，不過得香港人陪葬囉

大陸仔覺得香港收皮對佢地無影響..

冇影響一早殺撚哂示威者啦

我就係唔會去果個,抱觀望態度
我覺得要大愛但唔擴大個範圍有d奇怪

樓主著名五毛
兩日開咗十幾個加泰post分化

真係豬隊友黎 搞散運動搵佢算帳

等睇上晒大陸d新聞網 俾對家子彈攻擊香港

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。

最可怕係上國際

敵人支持嘅就要反對
好撚明顯啦下化
去嘅都on9

大把外國人唔知頭唔知路 到時文宣根本冇可能解釋得晒 搞手真係on9到

又黎呢D你咁做邊個邊個最開心論調

加泰集會與我無關
而且呢單野擺明有鬼

西班牙無左加泰係損失20%。支那無左香港損失係100%

大陸人今次講得岩，吹雞集會請外媒落美國面，智商感人！一陣撤回法案比番綠卡謝仔

我地冇大台，美國唔做得！你屋企有幾多石油先，你係咪搞一帶一路既我黨先

今晚不了，

繼續貼文宣

加泰流亡總統推。一國兩制撚腳軟了。

撐加泰=撐獨立
撐香港撐加泰=撐港獨？

依班愛国青年仆街了

唔改主題唔代表 唔可以講嘅到時攞埋 新疆 嘅貼紙板去囉

攞新疆啲嘢咪即係off topic, 俾人話返你騎劫左人哋個主題就唔好啦

好快又會刪帖
因為官方容忍唔到 支持獨立 呢個構念
就算係講緊外國，都怕燒返入去

大陸人點睇關我哋撚事咩，佢哋咪又係牆內打飛機。唔係第一次見樓主開post玩分化

等如同歐盟對著幹？

班友話香港對中國微不足道
加泰佔西班牙20%稅收好重要？

我地佔超過70%外資資金額，
同超過80%企業投保，
仲有過萬億美元借撚左比中共，等佢地印垃圾人民幣慢慢還條數去打中美貿易戰，

班共民眼光好撚窄，信曬央視鳩噏

偽獨共狗係咁既質素

正解
成日係度話加州獨立
獨立左你就食硬美國咩

支共就係藍絲
藍絲放上大陸同cap圖入面班支那種無分別
支那種先有支共 請你記住
敵人根本就係身邊 你以為仲有條羅湖河隔住真係好笑